[文宣] 今日各大碎玻璃門口要人！！

今日好多街坊出到街
望住咁多商鋪銀行碎玻璃
依然係有人唔明點解
暫時聽到
「點解麵包鋪都要搞？」
「咁多日本野食都爛曬？」
大家可以街坊裝係個門口行下
有街坊係度 嘩 影相
就可大聲解釋下塊玻璃作咩孽

知唔知點解今日可以照常返工呀？

公路維修 搞完就走

成堆連登仔圍爐取暖食花生咪會咁囉
連登冇人會落區做文宣 成班freeride
得地區文宣組自己努力 來來去去都係果班人